仆街, 班ching蝦我地連登仔!

屌喇星, 連登仔只有我先可以蝦!

圖就9505, 寫就9509, 真係ON99
UP9505S, 4+2

UP1911R

UP1911R係雙DOUBLER=雙[1開2], 即係2開4, 唔係QUADRUPLER=1開4

UP1911R可以從PWM IC食2條PWM而再射4條PWM出去
ASROCK呢到點睇都似係UP9505S射4條PWM出去, 透過2粒UP1911R合共出8條PWM畀8粒SIC654 POWER STAGE去CPU
呢到係4倍8相, 不過唔係常見情況咁用4粒DOUBLER去達成, 而係只係用咗2粒雙DOUBLER去做
簡單D睇就好似兩粒DOUBLER痴埋一齊封裝成1粒CHIP咁, 即係類似DRMOS呢D將原本3粒野(上橋, 下橋, 驅動)封裝埋一齊做1粒CHIP

如果真係QUADRUPLER的話例如IR3599咁係2倍8
1粒IR3599從PWM IC食1條PWM再屙返4條PWM出去,由食到屙當中係經同1個CONTROL LOGIC
相反雙DOUBLER UP1911R入面係有2個SEQUENCE CIRCUIT各食1條PWM去屙2條PWM
IR3599

另一UP1911R應用

PS.
連登硬件台雖然充滿ON9仔, 但唔會因為互相討論屌黎屌去就被BAM
亦唔係任何人嘅主場, 人人都可以講野, 相對地都算係已開化嘅地方
有時間做多D測試, 影清楚D重要嘅地方, 唔好車大炮, 唔好導d信得過你嘅fans買塊gaming edge配3950x

應該冇人睇得明

技嘉賭神高汁post無人睇
貪淚幫推

含淚

666 skrskr 🤙🏿🤙🏿

仲以為得我一個睇唔明

6666

又係ASROCK

IR3599我剩係記得Z77以前會有D板用到32相電
果d就會有呢類quadrupler

林仔搵食太忙出稿太急姐

一定係,除非唔係

btw
x570唔知edge ac
z390個邊 試過比人屌點夠力推97k全核5.0ghz

asrock堆z490直頭冇眼睇

戴定頭盔先,拿,我唔識電野ge
數箱數同電容量係基本功,但都要睇返價錢,我選Z390EDGE AC都係貪佢靚靚仔仔仲平過CARBON PO先落單(係窮牙PK)

asXXXX 真心睇佢堆料似有d料到(查實同技X根本異工同曲之妙)
steel legend 理佢B550定X470 定Z390 Z490

真心要仆街到乜野地步先會推人用佢上3950X

不過公道講電容係得asrock可以買到nichicon 12k
係第到聽返黎話asrock同nichicon有contract訂製呢種專用cap
搞到其他板廠基本上只會用到上10k cap得asrock會有12k@105C rating

安全波一定TAICHI

屎眼石同即刻跛不了

技嘉賭神都有正常的一日
以後唔反技嘉賭神了

Btw睇唔明lm學野

im